[
    {
        "randomId": 34
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Inturo mu muvumo",
            "option_2": "Inzira",
            "option_3": "Imigeri",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igiti kiguye i Nyanza tugikwirwa amashami twese",
            "option_1": "Ifuni mu mushike",
            "option_2": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_3": "Umutobotobo",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara iracumita Rutare yanga",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Inda mu musatsi",
            "option_4": "Inzoga",
            "correct_answer": "Inda mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ikirya byose cyanywa amazi kigapfa",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Inturo mu rutare",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Byuma bya Bihigina byacuzwe n'umuhanga",
            "option_1": "Inyabutongo",
            "option_2": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kayogoyogo mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Ikiyege",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Agaheha mu gacuma",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Agaheha mu gacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera bNyamutukura umututsi",
            "option_1": "Akadiho k'imbwa",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ibuye ry'imusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]